「香港針神」啲廣告做乜轉晒做「香港眼神」。。。。。。

以前

而家

n Ben 轉玩屎眼

九巴放針案 判案書全文(案件編號：DCCC 80/2019)

2020-07-21
「巴士再生夢」九巴捐贈巴士予路德會聖十架學校
九龍巴士（一九三三）有限公司（「九巴」）透過舊巴士及退役巴士捐贈計劃，在七月向路德會聖十架學校捐贈退役巴士。

學校將退役巴士命名為「芬蘭號」，名字源於該校師生在三年多前已開始到訪芬蘭作交流，芬蘭教育強調讓每一個小孩公平受教，鼓勵孩子主動想、主動問、主動找答案。為了將當地教育元素引入香港，學校決定向九巴申請退役巴士，增加校舍空間，有助實現「芬蘭教育夢」。

有舒淇既

咪25

自己封自己做X神... 好柒呀

孫銘謙巴打咁好記性

曼德拉效應

n賓粒水